中國總理點解朱鎔基咁勁，李克強咁廢

以前D人覺得朱鎔基有料，但點解李克強咁廢？當中究竟出咗乜問題？

因為中國經濟係習近平管